念念不忘係咪必有回響

其實講分手嗰一方係咪都係會耿耿於懷
我都拍過兩次拖兩次都係比分手兩次我都對兩個女好好
第一次係個女仔返返去前度身邊被分手之後我完全消失係佢世界入面 5年之後我同我前度一齊緊
佢有一日facebook inbox我話好對唔住我 問我近況我嗰時有女朋友我只同佢講大家都唔好再聯絡啦祝你幸福 但嗰一刻我好似解開左心中既結 認為我人生𥚃面少左個遺憾
半年後我同前度分左手 到最後我都盡我所有責任將所有要交低既都交低晒 亦叫佢請好好照顧自己之後又從此係佢世界上消失左
宜家已經分左手1個月多啲 我都好想佢有一日同我前前度一樣同我講聲對唔住 我唔係要求一個道歉
只希望你係一刻後悔過同我分開
如果要我比兩個女仔邊個愛多啲 我只可以講我同佢地拍拖既時候兩個都好愛 但後者回憶多好多美好好多
所以分手後令我痛苦好多
想問下大家你地無論被分手後幾耐都好
個前度係咪都會搵你地

分手應該體面

我分得好體面 我諗一定無人分得好似我咁瀟灑

其實真係放低左，就唔會乞求一句道歉啦，如果唔係出軌，點解要同你道歉？

我對上一個真係放低左 我都無諗過佢會搵我
但今次哩個仲未放低 所以哩一刻好想佢會好似上一個咁 但可能過多幾年我就無所謂
點解要講對唔住可能係想係佢心入面佔一個位置

因為佢冷漠我但佢覺得無問題
我最後都係被分手
想知佢多年後會唔會後悔過無珍惜我

唔係講分手嘅時候，係講分手之後
唔啱聽嘅說話你想唔想聽？
你覺唔覺得你每一次諗返起佢你個心都好唔自然
雖然你話你分得好瀟灑，但係每次分手你個心一定有條刺。
除非你克服到呢個問題，唔係就唔好扮瀟灑。

因為我只會匿埋叫春
起碼佢唔知我叫過春 係佢眼中算係瀟灑

睇下呀嬌結婚都冇請juno就知冇啦